吳雨霏果首我本人入面果位李僧人係邊個

李僧人 其實陌生得可以記不起

真係勉強唔嚟

記得返先話你知